<有片>加州比華利山大規模巡遊 支持TRUMP

加州變red state

每次都要手動改Twitter link（許業珩 on99）

好似都唔少後生仔女

Biden will win

落選左美國要分裂都似

Twitter=Fake news

肯定CG廠景

荷里活反侵 但又收侵錢做嘢

藍州都咁
我哋拜登仔真係好無力

加州紅

好patriotic
USA! USA!

Hollywood大部分人一直反Trump
系VFX公司食兩家茶禮jer

見到啲人 由唔會講自己撐侵變到proud of 撐侵 敢話撐侵 呢個轉變都幾大

尤其係覺得鄰居會投侵個比率都其實幾高
侵支持者 係真正沉默的大多數

侵又真係比較反映得到美國精神

呢度成55張票

有香港人

痴線 唔帶口罩

根本外國人都唔care

補link

加洲 不了

深藍左膠大本營

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

沉默大多數後生Trump粉

夢想

in trump we trust

四年前有冇試過咁?

No

我諗列根之後都未試過

咁今次真係敗登必勝啦

左膠幾撚寸

成鳩日囉Poll嚟打飛機

收皮啦香港政府奴隸

民主黨絕對唔會比加州獨立 一下子少咗55張選舉人票 佢會失去控制成個美國嘅機會

其實又唔係夢想, CA係近廿年先咁藍

好少人咋喎=.=

加州一個夠頂幾個州, 攞倒加州既話輸賓州同佛州都夠嬴

加洲，唔係掛，呢次仆街，sleepy joe真係應該蠃鳩緊

加洲係民主黨洲
佢地緊係坐定粒六啦

侵侵有機

Awesome

其實 2016 年加州侵侵都有 4百幾萬票

ii都投得
投票率＞100％
我都可以多4m飛啦

如果拉到十幾%就好好

今年變紅要奇蹟先得

但可以拎多d眾議院議席

我仲等緊calexit架

講真架

其實真係有機會 , 基本盤有 30% , 再加個廢對手同 BLM

好多後生
唔同工賊會民賤聯派錢都係得廢老

應該冇可能啦, 同埋侵侵想連任應該主要睇賓洲/佛州

有錢人
緊係唔撚想畀Biden 加稅

唔只關有錢人事，窮人都出事

加州係美國數一數二重稅唔係冇原因

TRUMP2020

Bonus

救到加州就救

紐森在2019年1月7日宣誓就職，成為第40任加州州長。一年半過去了
加州在州長紐森的帶領下，迅速敗光了前任州長留下216億美元的財政盈餘，不僅敗光了財政盈餘，在剛剛發佈的今年最新財政預算中，竟然列出了543億美元的財政 赤字。

加州的現狀是什麽樣呢？

1) 加州有美國最高的貧困率（20%）
2) 加州抽美國最高的個人和公司所得稅
3) 加州抽美國第二高的煤氣稅
4) 加州財政由前任布朗州長時期平衡，到現在的543億美元赤字
5) 加州減少對警察的支持
6) 加州的道路狀況糟糕
7) 資金和資源的管理不善導致貧窮學校和小區的惡化
8)加州擁有美國最高的無家可歸人口，威脅公共衛生。
9)加州通過建立庇護州和城市政策，保護非法移民和暴力罪犯。
10)向非法移民提供醫療保健（每年花費1億美元以上）違反和破壞了聯邦移民法，吸引更多的非法移民使醫院、醫生和納稅人負擔沈重
11)釋放暴力犯、通過改變暴力犯罪的定義，將犯人重新放回到了小區
12) 通過47號提案，將一系列重罪減少為輕罪，包括毒品犯罪、強奸，以及低於950 美元的所有盜竊
13)通過57號提案，允許“非暴力罪犯”提前獲釋
14) 基礎設施失靈和忽視使用基礎設施進行修覆分配的稅金
15) 高昂的租金、住房、財產稅……
16) 1800家企業搬離加州
17) 去年又增加了數百萬美元浪費在沙漠中的子彈頭列車上

紐森上任一年半的時間，就敗光了加州759億美元的財政收入。為此紐森居然要削減6億美元的公共教育支出，而堅決不放棄給予非法移民的醫保支出。

Fake News

會唔會比敖卓軒條賤種屌

冇所謂都冇人預贏深藍州

重有走去同佢圍爐班撚屌左膠登粉

612就黎冇錢啦

We need Trump

美國嘅偉大在於每一次美國陷入重大嘅危機時，人民都會勇敢地企出黎捍衛國家

USA

你幾時會見Trump去加州夏威夷拉票

WFC

同樣民主黨都唔會點去
大家都係強攻battleground states 架啦

上次去Nevada ，吸引到加州班侵侵fans

08年 Obama 係有去 red state

所以 Biden 點似領先咁多

Nevada上屆都係淺藍州

差少少

侵侵星期日有去過一次

因為首Trump2020真係好撚正

好可惜
NH都係

KEEP AMERICA GREAT!

唔係maga（ymca)咩

加州就算啦

MAKE AMERICA GREAT AGAIN and KEEP AMERICA GREAT!
兩大slogans

kag係首歌名嚟

條女好正首歌好美國

係一個頂十幾個州好多個州得2-5張選舉人票，有廿幾張選舉人票已經係大州，加州有成55張直程係超級大州可惜加州長年都係左膠民主黨大本營

如果建制搞呢啲禾都會投姐姐

我以為依首

連大本營都比人食到咁

由佢地串多幾日啦 深藍既加州都有咁多人自發衝出黎撐侵 即係代表好多人睇唔過眼個總統比班左膠咁恰法

老老豆豆，加州polling都係贏30 points就唔好出黎獻世啦左膠
一陣連加州都輸埋我真係唔知班友點面對

其實班左膠仲未明 就係佢地呢種居高臨下 目空一切既態度先令越嚟越多人改去支持Trump

今年

俾我係加州我都會去

something is definitely happening

仲有民主黨執政唔理人民，只理非法移民

加州幾大

好大 三藩市嗰邊應該都多香港人

佢地真係唔戴口罩咁癡線

左膠係一隻芝娃娃黎
分條撚 咪一樣照咁生活
你估佢地真係傻既咩

三瀋市就多數唔會去Beverly hills

本身個邊都有嘢搞

因為撐 Trump 嘅 tweet 俾人 block 晒

沉默的大多數

你比班左膠話事
咪變曬做shithole

我屌你老母咩

佢哋鍾意落場多

Twitter同起民居真係兩個世界

越來越多人逃離加州

登登上呀

抗疫小先鋒屌你港豬

點解係民調60:30
好可能好多唔敢表態

加州實際投票數字
民主 ：共和 ：中立
大約2:1:1

靜啦

歡迎左膠一死以謝天下

一係就好好糾正自己思想

嘩屌
班左癌抵撚死啦
咁鐘意新移民呀拿

等睇antifart/blm 捐出嚟嚇鬼

傻西多 希望帶頭扮傻嗰D唔好傻埋一份

60%稅嘅力量

出逃左繼續投dem
屌你老母蝗蟲

醬油

痴線
Mail-in ballots requested
Dem 成 900萬

分分鐘加州都變天

聽佢地9 up啦
上次輸9左又話移去加拿大

自動波全部鳩寄哂
所以好易做票

In California, all registered voters are automatically mailed a ballot. They can also vote early in-person. In 2016, 59% of the total votes were cast early.

加州將會繼續淪陷

笑左
高質

敖卓軒條撚屌就蒜鳩掃啦

一個咁美好咁靚嘅地方比個垃圾黨同班信徒搞到咁

班撚屌管到咁

仲投民主黨真係冇得救

美國山河一片紅

加洲變天

Biden Laptop Matters

agger

hi連仔

加洲唔係民主黨洲咩？

民主黨 = 共產黨

係咪因為班BLM 搞到佢地要起義

加州喎 比華利山喎 左膠大本營喎

點解咁搞笑係問受訪者既鄰居

不過咁 客觀仲要睇加州點票結果

因為本人唔一定會講真話

想搵出shy trumpers

上一次加州有人出嚟撐共和黨 已經係列根

藍州長

我係trumper 都會話鄰居投BIDEN 啦

勝利巡遊一樣

但係中間有共和黨既未來戰士做過州長喎

列根應該好後悔比老布殊接班
就係佢輸比克林頓之後 加州從此變天

一個人都冇
得三部laptop

咁 terminator 都做過嘅

terminator佢都話自己係GOP係偏中間派 本身又無做過咩公職
你今時今日去問下佢會唔會撐Trump吖

應該唔會

其實 GOP 無乜跌票 都係 keep 400-500 票

係 DEM double 左咁解

岩岩做完手術

仲有宜家美國兩派分裂愈黎愈大
基本上已經無乜可能出到尼克遜，列根呢啲掃贏49個states既candidate

如果連CA都輸，好多Dem會跳樓啦，不過真係好難 deep blue state 黎。

其實真係唔少建議你哋睇吓 依段新聞
順便推介你哋試吓用呢個Quibi, 有免費七日試用

Cow shit

youtube search california好多片係講啲人由cal走佬去texas

然後將德州變藍

係，班仆街十足十走佬落香港啲藍屍廢老

Biden sure wins

好難
要全部中立投trump先有機

例況中共實動員支持China joe

我睇好多住加洲嘅大陸豬都撐Trump

如果縮窄差距到10%已經好勁

因為問佢地本人
佢地唔肯講/9up

但平時同鄰居吹開水
知道人地投乜 咪照直講

果時覺得好攪笑
未來戰士做州長

諗起呢度有條 b字頭既撚樣
靠佢呀叔去美國參軍先有得痴埋去美國
日日係度屌trump 歧視非法移民

但係問親如果安置班非法移民去佢屋企就鑊鑊都扮睇唔到唔應

呢二三十年
二邊差唔多
好多次 輸選票贏人票都試過

條垃圾離地撚

快啲聽下高級港人，加州州立大學王教授既教誨先

真，一呼百應

名

拜登仔

黃絲上街 VS 藍絲係沉默大多數

呢件 出曬名
明明係反trump 但又要扮Bernie fans
我現實識又有得投既fd都講明Bernie or bust

其實拜登都幾可憐下

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁Bernie有幫手拉票同埋左派有餅仔分

其實有sex tape咪姐係間接印證個硬碟係真係去左共和黨手中 啲email既公信力隨之上升 試想象一月彈劾trump係基於一個電話對話
成2萬封email 你拜登會冇事? 仲有即使拜登冇收錢 佢個仔憑咩同拜登一齊坐air force 2去中國 好明顯係有conflicts of interest 咁點解主流傳媒報都唔報?

美國需要強人
而不是一個gentleman.

咁creepy joe兩樣都唔係

感覺有啲似二戰時英國張伯倫同邱吉爾兩種風格。

垃圾Joe連張伯倫都唔配啦屌

TRUMP, MY LORD

4 MORE YEARS

一係香港搞會即刻7晒

fox親共和黨，唔作準啦

fox 民調同主流一樣
侵落後

咁撚多fraud 一定無可能
mail in又可以扔撚左你張票
又可以ballot harvesting
算啦

張伯倫係錯判
但sleepy joe係賣國賊

左癌表示最多移民去TEXAS
同中國人一樣 自己搞臭左個地方 去搞臭其他人地方
簡直係地球大毒瘤

唔理呢班左癌同中國人
遲早全個地球都比佢地搞臭 移民去邊都仆街死

Q
Biden's Laptop Matter

有冇手足知trump campaign 播開邊首 覺得幾好聽

左膠不願面對

原來呢條友而家先知佢係痴佢阿叔過去

估唔到好多後生

............

推呢首

估你應該講緊 God bless the U.S.A.

其實比華利山呢d有錢人區唔係應該撐trump 咩

China joe 改到60% tax rate

其實，多人支持trump又點，多人反對佢又點
之前blm見到啲人抹黑佢會覺得戥佢唔抵
但係宜家反而睇開咗，借今次選舉睇下美國人係咪養尊處優太耐，太離地

唔系P圖

「邊個terminator」

Fake news
我燈必勝

好好聽

係呢首 個副歌好好聽

真係好神奇

點解GOP果班D女仔正常咁多
班Liberal個個鬼五馬綠

把聲好聽到… 超級美國feel

佢地會轉移資產/搬

然後再投番比Dems

有錢人好多都由CA搬左好多去FL啦

點解CA可以有咁多選舉人票
有無人講下選舉人票係點分佈?
咁好唔balance

民調話拜登贏緊拜登必勝

Biden's laptop matters

加州好撚多人

真心e d先係90年代 美國何里活最盛時期既美國人
屌佢老味民煮黨班牛頭馬面 個鼻整個環 不論不類

有冇加州分區投票意向？

全美人口最多州份
所以選舉人票都最多

姐係選舉人票DEPENDS ON 人口?

I SEE...THX

House seats (depends on population)+ senate seats (fixed for every state, 2 seats) = no. of electoral college votes

再加DC 特區3票

老布殊太垃圾
it's the economy stupid

班左膠話要身體自主嘛

真·BLM

睇黎班美國舊政客想過檔Trump陣營洗底
換湯唔換藥
之前Trump仲講到話有機會打倒班美國班傳統舊政客之類
原來又係一擔擔

佢地係自由之人，唔會好似香港人咁盲目咩場合都要戴口罩，或者周圍屌啲冇病嘅人唔戴罩

其實加州多左人投紅已經好足夠滿足
變紅真係無咁易

大隻佬阿諾舒華

1:28:05

【高清 720p】周星馳 - 逃學威龍2 粵語中文字幕超清版 1992年 |張敏| 吳孟達| 朱茵| 葉德嫻| 方保羅| 周文健| 丁家強| 林尚義| 李麗蕊| 黃一山| 陳國邦| 黃霑 | 柯受良
164,177 views

眾議院係跟人口比例鬥分

加州人受夠賀錦麗近年來既「政績」，支持侵都好正常。

不過真係唔好諗多，如果加州紅藍比做到45:55 其實已經好撚勁

4:6都接受

左膠不嬲做開殺人放火強姦